撐修例三毛威嚇中學校長

琴日間中學早會廣播容許學生罷課但前提係必須得到家長同意
0.3就打過去譴責校長並屈校長’鼓吹‘學生罷課
之後係網上辱罵校長 教壞學生

今日朝早無線新聞訪問校長
校長為了保護學生老師同學校聲譽
決定不容許罷課